一比attention去呼吸就會由自動mode變手動mode

你已經由自動mode變就手動mode

屌你老母

仲有吞口水

中伏

漏左眨眼

同埋眨動

推比大家見到

多D人中

好賤呀

不能只有我手動

唔好推

唔知係咪太懶
完全冇呢個問題

條脷嘅擺位

訓教隻手擺邊好

u just want attention

Stop Breathing